
Conclusion  
==========

Pour tout problème, l'utilisateur peut contacter le developpeur Julien RACINE.
Ce programme n'a aucun objectif financier.
Le programme, les sources, la documentaion developpeur, utilisateur et theorique sont la propriété de Julien RACINE.


